\assignementTitle{}{6}{}

Установите последовательность событий, происходящих при синтезе белка у
эукариот

\begin{enumerate}
    \item Из пре-мРНК вырезаются интроны
    \item тРНК, несущая метионин, связывается с малой субъединицей рибосомы
    \item РНК-полимераза связывается с последовательностью ДНК
    \item Большая субъединица присоединяется к малой субъединице рибосомы
    \item мРНК выходит из ядра в цитоплазму
    \item Происходят посттрансляционные модификации белка
\end{enumerate}

\answerMath{3, 1, 5, 2, 4, 6.}